8000砌機

mb: ASUS ROG STRIX B360-H GAMING LGA1151 (300 Series) DDR4 HDMI DVI M.2 ATX
cpu: Intel Core i5-8600K Coffee Lake 6-Core 3.6 GHz (4.3 GHz Turbo) LGA 1151 (300 Series) 95W
未諗到用咩RAM同火牛
有無巴打可以比D建議?

仲有張1070 唔記得打落去

火牛=corsair rm650x
ram就求其2條8gb ram都得啦

ANTEC NE650C-BR NeoEco2 650W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 550

Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2A2666C16 DDR4 2666MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED HK$ 1280

粒u 可以轉9600k,如果要更新bios 果d可以留比砌機果間舖搞

仲有ssd同hdd 、case呢？

加埋其實已經over budget

我諗住用CORSAIR Vengeance LPX 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 2666
依家black friday有平
好wo 9600k都
但係可唔可以教我點更新bios?
因為我諗住自己砌
ssd同hdd 用返之前個D case 遲D落黃金買

又黎玩k版cpu
配b板
利害利害

唔係好識
因為見平d
同埋差一百蚊
雖然真係未必會超頻

屌咩一係就上z版一係就用番普通u咪算

GIGABYTE 技嘉 GA-Z390 UD Z390,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Gen1 ATX M/B HK$ 1070

上z390啦

記住k仔唔包heatsink 要自己另外買

be quiet! PURE ROCK SLIM CPU Fan (BK008) HK$ 249

巴打唔好俾giga人啦
仇人咩

太極減到1500。。。屌

我半年前買z370 都18xx

雖然個個都話唔好 但我用落又唔錯，本身有wifi 又易超頻 用料又唔差